上證跌4%咋 小事兒小事兒

唔洗驚！！！仲有得跌

沒事兒幾時黎

5%

侵侵你條仆街成日造市

恆指千跌都唔夠4% 驚閪
比兩日調整重上30000

都未熔斷人踩人，好少事啫

今日hsi跌多左啦

6%姐

跌到瞓直

6.4%

就熔斷

6.46%, 溶斷準備

上證取消咗熔斷啦